{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156486?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 서귀포 코너스톤 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 追加で人数を増やす場合、大人は1人当たり15,000ウォン、7歳以下の子供は無料です。 寝具の追加費用は1泊当たり10,000ウォンです。 付帯施設としては、ランドリー、カフェテリア、ルーフトップがあります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、全室禁煙です。 Wi-FIが無料で提供され、駐車はホテルが満車の場合は外部駐車場を利用しなければなりません。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室および利用にあたっての注意事項がご案内されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は1人当たり15,000ウォン、7歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ランドリー、カフェテリア、ルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルが満車の場合は外部駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用にあたっての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および利用にあたっての注意事項はご案内されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 288
    }
}